奈良除咗食鹿仔餅仲有咩好食🤔

台灣blogger太伏
都係信連登巴絲好

究竟奈良有咩好嘢食，請出招

唔太好食

可能清淡嘢唔啱口味

呢間好似幾好

之前有個大阪美食post有個巴打話好清淡

鹿丸

又好啫

呢間食過，覺得有啲名過於實，不過個湯真係好gel

漏咗講，個叉燒唔錯

綠葉包壽司

有無名

食鹿

鹿茸？

柿葉壽司

前幾日經過排隊果班都係香港人
比旅遊書吹大咗